何文田

各位請容許我係到叫春

我知你一定對我好失望
你可能唔會想再見我，甚至唔會想再理我
但我好掛住你⋯⋯呢一刻好想你聽我講⋯⋯我好想見到你⋯⋯
原來咁掛住一個人既滋味係咁

我知你有上黎，就算機會渺茫，我都希望你見到呢個post會認得我
I really enjoy spending time with you too...
Ho man tin

hmt hmk???

抵la社畜